幾億國人頭頂炸彈？李克強簽三峽大壩保衞令

幾億國人頭頂炸彈？李克強簽三峽大壩保衞令

【新唐人北京時間2020年06月15日訊】目前，中國南方暴雨連綿不斷，百餘河流爆發大洪水。三峽大壩再傳危情。有中共專家曾說，三峽大壩如定時炸彈，其危害將使長江下游6省市成澤國，幾億人陷入絕境。李克強曾簽署三峽大壩的海陸空4級防衛條例，抽調4600兵力護壩。

中共國家應急管理部6月12日消息稱，截至目前，洪災已經造成江西、湖南、廣西等22個省（區、市）580萬人次受災，39人死亡、失蹤，40多萬人轉移，5200餘間房屋倒塌。

但外界認為，大陸受災情況遠超中共公布的上述數據。社交媒體上，有大量影片顯示，城市被洪水圍困、房屋垮塌、不少人被洪水沖走、汽車在洪流裡翻滾，民眾奔走逃命。

中共水利部官員11日在記者會上說，江南、華南和西南東部發生了今年以來最大強度降雨。有148條河流發生超過警戒線水位以上的洪水。一些河流甚至出現超歷史記錄的大洪水。

水利部官員形容防汛形勢很嚴峻，要做好防大汛準備，防大洪水的準備。

重慶11日也遭遇特大暴雨襲擊，市區多地一片汪洋，道路變河流，深處積水達2米深，汽車沒頂。

因為重慶在三峽大壩的上游，雨水的歸宿就是長江。有網友發視頻說，廣西南丹和貴州都勻交界的龍塘水庫決堤，三峽大壩危矣！

三峽大壩成軍管區不讓航拍

經濟學者「財經冷眼」11日發視頻說，目前武漢已拉響暴雨紅色警報，6月中旬雨帶將維持在長江中下游地區，武漢強降雨高峰到來。 單是三峽下游降水不可怕，上游降水比下游降更麻煩。三峽大壩泄洪和下游洪水疊加，形成全流域性的洪水，三峽要接受檢驗了。

他說，三峽大壩不僅水平方向上，大壩在垂直方向也有位移，這就是變形。除了變形，三峽大壩還有混凝土開裂問題，就是有裂縫，都是隱患。

可惜的是，現在的三峽大壩附近已經成為中共的軍管區不讓航拍。而且三峽大壩壩頂和附近的景點都被限制了，更是沒有機會求證。

3月23日，獨立經濟學者「冷山時評」發推特視頻說：三峽大壩上游大面積山體滑坡位移，極可能在兩年內造成三峽潰壩，首當其衝的就是現今疫情發源地——武漢。

他說，三峽大壩這顆定時炸彈，一旦出現嚴重的問題，肯定也會引發中共政局的巨變。

去年7月，「冷山時評」曾利用衛星圖像比對方式稱，三峽大壩發生了變形，有可能潰壩。並警告，三峽大壩一旦潰壩，半個中國將生靈塗炭，中共和那些大家族也將玩完。

當時人民日報、新華社、央視都信誓旦旦說沒變形，但後來三峽集團專家院士們承認，三峽大壩水平位移。

專家預言，三峽大壩最終將被迫炸掉

中共前國土規劃和水利專家王維洛曾預言，三峽大壩最終將被迫炸掉。他曾向大紀元表示，三峽前期工程施工的質量很差，從2003年開始試運行至今都沒有驗收過，沒有人敢擔保它的質量。

他說，如果三峽大壩發生潰壩，下面宜昌市居住的70萬人首當其衝，甚至長江中下游數億人都面臨危險。

已故中國水利工程專家、清華大學水利系教授黃萬裡曾三次致信江澤民，反對興建三峽工程。他也預測三峽大壩將導致氣候異常，地震頻發，上游水患嚴重。最後終將被迫炸掉。

中國物理學教授錢偉長早年也曾刊文說，三峽水庫潰壩的危害，將使長江下游6省市成為澤國，幾億人將陷入絕境。

事實上，三峽大壩已被公認為中華民族的一大隱患，周邊旱澇和地震等地質災害不斷，庫區也已出現大量崩塌和滑坡事件。

李克強簽署三峽大壩保衛令

早在2013年9月，李克強就簽署了國務院令，內容是有關三峽大壩的海陸空四級防衛條例，抽調一個團的兵力4,600人前往三峽，意圖護衛。

2015年9月16日，李克強公布了《長江三峽水利樞紐安全保衛條例》（以下簡稱條例）。

當時《財經》副主編羅昌平在微信上發表文章，解讀2015年國務院發布命令，海陸空立體保衛三峽條例，條例共7章41條，分為總則、陸域安全保衛、水域安全保衛、空域安全保衛、安全保衛職責、法律責任和附則。

三峽工程分布在重慶市到湖北省宜昌市的長江幹流上，但是條例似乎排除了重慶市參與安全保衛的資格。此舉凸顯長江三峽水利樞紐的危險增大。暗示重大隱患。維基百科稱，三峽工程對重慶市造成多重危害：

一，貧困問題

作為三峽庫區於1997年併入重慶的15個區縣，因移民造成嚴重失業，貧困問題嚴重。由於這15個區縣併入相對發達的重慶，造成重慶市城鄉極為懸殊的經濟差距（2009年達到了500%）。三峽工程上馬導致庫區2000多家企業被關閉，失業者大增。

庫區經濟以「吃財政飯」為主，稅收持續下降。屬於三峽庫區的萬州當地城鎮失業率8.1%，21.9%的城鎮移民靠低保生活。三峽庫區的涪陵及其以下8個區縣，當地城鎮失業率8.95%，人均GDP是重慶主城9區的20%不到，全國平均水平的50%。

很多移民和搬遷安置款項至今沒有到位，造成了重慶主城區與三峽庫區居民嚴重的對立情緒和衝突。

二，泥沙淤積和水位問題

長江上遊河流所攜帶的除了泥沙，還有顆粒較大的鵝卵石，在三峽大壩築起後將極難排出，會造成堵塞，並向上游延伸，進而影響重慶。與泥沙淤積問題同樣極具爭議的，還有水位問題。

在三峽蓄水至135米後，有人發現從大壩到庫尾之間的水位落差高達34.7米，遠遠超過了工程論證報告認為的0.4米，因此擔憂重慶可能會在三峽完全蓄水後被淹沒。

三峽大壩可行性論證中關於水庫水力坡度的論證被認為存在錯誤，因此會造成更多淹沒地區和移民數量。

三，生態環境問題

三峽工程對環境和生態的影響非常廣，其中對庫區的影響最直接和顯著，庫區人們對三峽工程影響環境的最大擔憂來自於水庫的污染。目前三峽兩岸城鎮和遊客的排放的污水和生活垃圾，都未經處理直接排入長江。

在蓄水後，由於水流靜態化，污染物不能及時下泄而蓄積在水庫中，因此已經造成了水質惡化和垃圾漂浮，並可能引發傳染病，同時大批移民開墾荒地，也加劇了水體污染，已大大超過了工業污染水平，並產生水土流失的現象。

四，地質災害問題

由於三峽兩岸山體下部未來長期處於浸泡之中，因此發生山體滑坡、塌方和泥石流的頻率會有所增加。而三峽工程建設過程中大規模的開山動土，使本來就脆弱的三峽生態環境，更雪上加霜。造成庫區周圍的建築裂縫，山體滑坡加劇。

另外三峽工程誘使庫區周邊的地震多發。而為了治理這些災害，截至2010年3月中共已經花費了120億元人民幣。重慶山下庫區近一半的地區存在水土流失，石漠化嚴重。三峽庫區重慶境內有超過一萬處隱患點。

截至2010年已發生地質災害（險情）252處。三峽工程對於重慶市近期和遠期所造成的危害都是非常明顯和嚴重的。三峽工程對湖北省、長江中游地區的危害也不小。

由於三峽工程的各種危害不斷出現和加重，中央軍委批准總參抽調一個團兵力保衛「三峽」安全，包括4組地對空導彈、一大隊陸軍直昇機、8艘巡邏快艇、24支機動快速反應中隊等，全部兵力4600人編制。

五，三峽大壩的命運

1991年初，中國物理學教授錢偉長在報刊上發表了一篇文章，談到海灣戰爭和三峽大壩建設中的防空安全的問題。

文中表示，三峽水庫潰壩的危害，將使長江下游6省市成為澤國，幾億人將陷入絕境。他認為，三峽大壩將成為外部敵人威脅的目標。面對目前的導彈技術，三峽大壩的防禦是不可能的。

因此，錢偉長建議，三峽工程是千萬不應上馬，否則就是干自鑄達摩克勒斯劍的蠢舉。

在三峽大壩擬議修建之初，黃萬里已經從地質、環境、生態、軍事諸方面痛陳三峽工程的危害，他預警了三峽水庫蓄水後卵石淤塞重慶、四川水患、浩大的工程開銷和必將釀成禍患的移民安置，並預言三峽高壩若修建，終將被迫炸掉。

快D搬沙包

500幾萬人受災

死亡人數都一如既往keep到39

大家一定要記住呢句野

同埋呢句

世紀工程邊有咁易爛

信政府唔怕！

李克強都話唔到事 簽乜春

驚閪咩
多難興邦
国家好嘢

有事起上黎，除左開香檳之外，記住呢2句就夠

我就聽日去大手買入香檳準備拎黎炒

字就多
唔好話片
相都冇張

派人去睇佢冧

驚條毛

快d打風唔該

講真三峽中共點都會保住 話哂係面子級工程
係一定唔會冧

武將：李克強
兵力：4,600

武將：習近平
兵力：2,000,000

下點保啊

冇事㗎三峽大壩實冇問題
一定頂到今年個大洪水㗎

有無人講下到底點解要起三峽大壩?意義係邊?睇唔係好明sorry

人肉沙包！

強哥有兵權咩？

簽保衞令就有用咩

中印戰爭
比著我係敵對國，一定會搵導彈瞄準呢個位，都唔駛話要炸其他邊到

三峽係李鵬為左CUP水而起既野黎
聽講起個陣有好多人反對 話呢個位敵人一個彈打過黎就係咁先

點會爆啊
國家級建築嚟㗎窩

他也預測三峽大壩將導致氣候異常，地震頻發，上游水患嚴重

起黎做乜柒

咪係，軍隊係中央軍委主席先可以調動

呢幾日大紀元新唐人係咁吹三峽...
想三峽有事都唔使作fake news呀...

用士兵頂住大壩

新唐人 保持距離

咪傻，你炸三硤大霸等同開核戰，中共即刻放核彈
全世界玩完

記得以前支那吹過三峽大壩核彈都炸唔爛

講得出嚟即係冇乜事 到時又話乜鳩成功保衛
唔出聲嗰啲死幾十萬人都冇人知

有核武既國家就係。
如果係啲窮國比某啲人買起成個國家，再教唆對抗中國再射導彈瞄準大壩呢？

有得你決定冧唔冧？

搵堆綠狗去舉藍旗囉 然後嗌咪：洪水切勿衝擊 入番水庫內

old news嚟

信政府唔怕

咪話你一炸中共實同你攬炒
理得你大國小國

但問題係炸得中至係

喂啲家眷全部喺外國喎 邊敢還手呀

唔洗導彈。恐怖襲擊都玩啦，如果有恐怖組織佔領大壩，或者炸毀部分壩體，都GG。
所以派軍隊駐守都合理。

習近平真係，除左鳩吹之外，佢做過乜野係成功?

阿強生不逢時註定要食死貓

若果重有道義咁講打仗係唔可以炸水壩
利申假如重有道義

點解無港警份
大家都係中國人，應該出分力，
促進交流

炸一炸個霸都死幾億人
核彈都唔洗用

睇#43明居正條片
如果三峽就黎冧個陣中共肯定會放水由得班支那人浸死
前幾日水災已經有人講浸成咁係咪三峽放水
面子要緊呀嘛

一來係發電；二來係減緩宜昌以西長江上游水流，從而便於航運船隻溯江而上

台灣成日講如果開戰就炸三峽大壩

你仲未明佢想估乜？

根本條河附近係不宜居住
你無論搞幾多野都係搞唔掂

天災ge野

一定唔會爆啦

我就放心了 當中共說要保衞時 代表它真的不行了

鬼國有咩地方係宜居住

正想po 呢張

冇事喇冇事喇
三峽大壩一定唔會有事

如果真係太多水

中共肯定為左保住大壩唔冧
會盡情洩洪
結果係雖然下面全部浸哂
但叫做保得住大壩
即係無輸

(南水北調)不過好似咁多年都末調過，唔敢儲咁滿，下游仍然常水災，上游年年都干旱

點解地震會關起壩事

脫貧呀

重建唔算冧

4600人 應該係親兵 子弟兵

封咗做軍區唔係因為變形
而係因為不顧後果咁泄洪

用兵有咩用
缺堤你堆沙包？

傻啦死嘅都係蟻民
中共多謝你幫手滅貧啦

大紀元 信既都on9

一有地震，6億人係咁先

李克強曾簽署三峽大壩的海陸空4級防衛條例，抽調4600兵力護壩

我都好撚想知老解可以點樣頂住條壩

解放軍不是好看而已！

李克強調到兵
大紀元講野打個5折先啦

4千人打算點守 跳落去條江到頂住土石流?

認真一問 冧左既關香港咩事 除左會有籌款之外

阿特蘭提斯都是中國的

大自然面前有得講唔好？

新唐人 同大紀元 D新聞.....真係.....

分享喜悅係應該不計金錢 點解要商業化 我都想開心下啊 唔好炒貴晒啦

係
但有人好似唔明我點解話一定唔會冧咁
係咪以為支那得一個三峽大壩 大煉鋼時期仲有唔少鳩起既大壩仲生勾勾係度
個啲先容易冧
Google河南駐馬店水庫

真心希望呢1,2年唔好爆住呀
而家avengers逐一歸位
唔好俾佢呢d人為大災難引起其他國家同情
唔重手圍攻佢

睇完覺得好high, 實際都係等發生再算

之前幾千幾千億咁比非洲一戴一露幫人起橋鋪路，宜加先黎頭頂炸彈？

三峽大壩的安全是受到保衞令賜予的

一定無事

笑死

有黨驚閪 大壩好穩陣嘅

最怕支那水浸浸埋我地

係荒謬添，用軍力去保護一件工程嘅後遺症

根本就係自製炸彈，大霸炸彈

姐係中國人講野一成都唔好信

咪係而家可以做d咩姐 用人去頂d洪水？

去美帝度買flex tape修補裂痕
不過唔知美帝賣唔賣比小學生呢

Flex tape

係每人拎支膠水痴返啲裂縫

在偉大的人民領袖習包子英明領導下
三峽大壩永垂不朽

中共大部分核彈係南方
條霸GG核彈都射唔出
五層樓高嘅導彈坑滿水

我就笑唔出
香港政府一定捐身家

威囉，英雄主義
咩都要世界第一

唔會有事 放心

姐況磚用被角塞住個缺口

太上皇好大喜功

係時候要回歸自然

4600個傻仔

有冇英文比外國左膠睇 要佢地一齊開香檳慶祝

美美如果弱點出招，係咪未打就投降

起大亞灣核電廠都係李鵬個女持續世代cup 水
同樣放個計時炸彈係你香港隔離，話知你當時既香港人同英國佬反對，核複射

鬼有人受災咩
再講告你遲反國安法呀
大壩爆左咪可以多d小康社會

真係打起上黎印度佬都唔洗同你硬碰硬 炸撚左你個G點水壩就已經搞掂

講咁多做咩
講重點係死好多支那人咪ok

On9 三峽工程係我國奇蹟工程之一
邊會話崩潰就崩潰
一定係外國勢力係到說三道四
可防萬年一遇洪水 依家連50年都未到
邊有咁快阿

江澤民預左有習總掌權
擺個炸彈比佢

手足

經濟學者「財經冷眼」11日發視頻說，目前武漢已拉響暴雨紅色警報

武漢得罪咗邊個

他曾向大紀元表示 屌 又係大紀元

其實如果真係出事 , 係咪反而會有同情分 影響世界對支那既態度 同美帝對支那反制既程度

共匪自己當初唔聽專家講，好大喜功係都要起水壩，又唔係無妄之災，想博邊個同情

唔好低估外國左膠

大家跟我一齊嗌 爆！爆！爆！爆

on99，中共還中共，大陸人想反都反唔到啦，叫你自衛又話怕黑警有鎗，人地重要有軍隊。

起來！不願做奴隸的人們！把我們的血肉，築成我們新的長城！

大壩，係共產黨既面子，你覺得佢哋會炸

條閪壩收左皮，會有幾多左膠出黎叫人貨金

兒登仔，應承自己到時一蚊都唔好捐

邊有咁易斷呀，沒事我的國兒

派兵有咩用
強仔你自己陰啲陰啲喺道調兵遣將準備政變咋?

13億人民做血肉的長城頂住

理論上係爽
但應該係反人類罪 害平民多過共狗
(芝麻人都係抵死 但外國唔會咁睇)

張遼800 也可戰勝 孫權 100000

像田豐沮授的忠臣諌臣都被批鬥死晒，這是必然結局

簽完比離種廢除

解決所有拍攝的人，就唔冧了

又玩血肉長城

李鵬留低既爛攤子

邊有咁易冧

不過強仔簽之前問過契爺習總未呀

新唐人

敵國炸三峽同要求核彈平球基本上冇分別

C&C: Generals

簽完會唔爆？

從2003年開始試運行至今都沒有驗收過，沒有人敢擔保它的質量。

所有問題都係廢話，我就信国家啦

自然分解不算

克強加油

興建大壩時一定冇好似泛民咁用年輕人嘅血打生樁，下游一瞬成澤國

好明顯三峽唔會爆啦

真係爆幾千個官兵又有咩用

佢而家咁做好明顯係
防止間諜或者軍事組織攻擊水壩

除左軍事攻擊,個壩無咩可能爆

建果時搵埋美國,德國專家幫手架

整多幾個風水陣就無事了的

保衛令就係知情者殺殺殺

其實水壩係有壽命 唔係講緊會冧嗰種～ 本身已經唔係啲咩千秋萬世嘢 (好似話大約得200年)

十三億人
幾萬人受災，小事啦
太陽照常升起.jpg

美國好唔得閒咩？
支那更加唔得閒

死快啲

最緊要人有事

唔中
無事

其實會唔會條壩呢排都一直排緊水，
再加上一直落大雨，
所以下游浸到咁高

印中，印中，印中
印中，印中，印中
印中，印中，印中
印中，印中，印中
印中，印中，印中
印中，印中，印中

屌你無驗過就用

符合国情

沒事兒

爆鬼咩支爆講左十年 爆左未啊

李克強簽份咁既野同徐達食鵝有咩分別

雖然好想佢爆，但新唐人都係旁觀下算

連登仔新唐人都打飛機

知唔知水壓可以有幾大

鑑警會份報告都有國際專家幫手，最後點

仲要咁好油水，落格落唔少

水為財

淹水後將有6億人脫貧，又贏

好期待

又要窮國又要無核武又要有導彈射到三峽

脫貧了

揹獲果d咪輪到佢簽囉

你真係當人弱智

呢單工程由上世紀40年代開始討論

一路都爭論緊起三峽大壩嘅好處同影響
當時預埋戰爭打擊

人地當然預計過水壩爆會有幾大影響,成半個中國呀
連水壩周圍都有軍隊同防空飛彈

你覺得國家命運級工程真係可以求其到用20,30年非戰爭外力就爆撚左,重要商討幾十年,搵曬最頂尖專家攪

你唔好當人地係低能先得架

點啊柒頭覆得咁密係咪你支那祖國又每個po減人工啊

即刻爆啦屌

新唐人
大家睇路唔好跟太貼，善用祝福

仲會有偽人出黎表演娛賓

因為計劃錯誤～

自鑄達摩克里斯之劍
呢個講法幾正

你就真係弱智啦，計晒數咁又點，我又想問下你中國邊棟樓唔洗計數入圖，最後咪又係冧

仲有施工質量同貪污唔計既？仲有事實就係條壩變晒形，你估像筋咩

大陸仔低能盲撐都要有個譜啦

起水壩閘住湄公河 而家洪災了

cap水

計劃錯誤就難講
都知有好處有壞處

可能最後壞處多於好處

但點都唔會用20,30年無啦啦爆撚左囉

關系到半個中國命運嘅工程

由上世紀40年代開始諗嘅野
就係因為知影響深遠
所以連核打擊都要計算過
所以計算左勁耐攪左勁耐

最終先發板決定攪

而家連登仔話因為大雨,所以個壩爆啦

所以半個中國無左

幾低能先信

劇本一部分
廢除完就爆

保密唔好公開

主流新聞好似無講過咁

你都真係低能,唔需要同你講

咁大型嘅工程你覺得咩級數監工?

條數邊個負責?

爆左邊個食左隻獲?

你話貪就貪呀?
地方官呀?

你有無用腦呀?

質量

五毛
block

佢真係5 毛
一早blocked

起佢底就知

等多d 人知

重點係水壩非自身質量OK就行～蓄水後環境改變

你食屎比較好

國家級同世界級嘅世紀工程比你地講到地鄉起條橋

全世界望住你起呀

咁易貪不如貪埋習總份糧啦

真係低能

你留你連登自己ff啦

洪水、瘟疫、蝗蟲
支那燒教堂燒到上帝認真了

所以個天好公平，你搞亂人地美國，個天搞鳩返你專頭，北京肺炎南方水災中印衝突。之後仲會有更多

有無人講下，點解會造成地震？

有起事上黎，咪可以屌柒佢，護峽不力。
佢唔簽嘅話又可以屌柒佢置人民水深火熱之間

公我贏，字你輸

要幾低能先會信唔會爆
先唔講咩千年大雨同地震啦
結構呢d野係有壽命架
你而家見到既每一座樓同每一條天橋
幾十年後就要翻新一次
你話果時計哂數
而家條數仲work唔work呀？

你覺得個壩會一直都唔維護要維修咩

三峽都明顯忽視左土石流既影響
成日諗住愈早起愈就愈早每年賺大錢

同埋工程大細又真係同質量冇咩大關係

香港起千億鐵路一樣出事
起得好唔好係人既問題，唔係大小問題

一個大工程你估入面分幾多part?

點會冇得貪？ 大有大貪細有細貪
大家都由本身既標準 變自己條呎

湄公河單野既報應

天呀！保佑我国最強三峽大壩一定唔可以冧呀！！
集氣！！

咁負責維修果啲係咪都係國際級專家

500萬受災咁少?

一架無人機就玩死佢啦！
拆咗佢呀？

簽咗就有用?

點啊用4600雙手撑住個壩啊？

沖一涼就無哂武漢肺炎啦

連登仔不願面對
有小粉紅係事實 雖然個比率幾大
有正常人都係事實

你就真係無腦啦低能仔
政府講乜你都信，但事實變梗形反而死都唔信
大陸仔打飛機自high果然有一套

等佢自己爆 唔好俾佢話人地害到你班平民咁

好撚on 9 簽撚咗就會唔閪冧咩，有多多都冇用，根本係環境結構問題！等閪冧la

強國驚西咩 喪事當喜事辦
維穩仲緊要過疏散災民
到時唔提死亡人數
日日宣傳今日救左幾多個人
比個黨攪到家破人亡 仲要感謝黨
中國要生 共產黨要死

快 想見證支那滅國

唔講啲貪污果類野，好似中國有個好出名既水利專家都叫過唔好起條壩？

大量蓄水

有啲嘢唔係話維修就維修到

本來一早比老美起就最好, 出事你都有得賴
共狗真係垃圾黎

唔知點解有當年汶川大地震既感覺

BTW 唔知大家仲會唔會捐錢

同地震有咩關係？

搵嗰四千六人做血肉長城？

新唐人
聽下好喇
咪當認真

多謝老江埋下伏線

雖然水庫誘發地震是水庫誘發的，但水庫中的水只是外因，並不是水庫誘發地震發生的直接原因。地殼中存在的可能產生地震的條件才是內因。因此，並非所有水庫都會發生水庫誘發地震，只有本來就存在活動斷裂的地區才有可能在水庫的影響下誘發出地震

人命唔值錢 經濟 損失 才是重點

習近平好心落台

信政府唔怕
爛左咪再起過囉gdp go go go

咁似甴種迫強仔簽

人大否決得最多既決議草案就是三峽

拜一拜關帝先
黎次水淹七省唔該

8964屠夫之一李鵬不同意
唔起邊有錢貪污

文科人唔識嘢，想請各位指教
三峽大壩真係要收皮，派4600人去有咩用？堆沙包定人肉長城？
記得細時華東水災真係有賣過呢種新聞，但三峽大壩應該唔得fa？

到時大壩缺堤，6億人受災39死
諗起都興奮
厲害了我的國

邊會炸, 泄一次洪, 頂多幾十年, 歷史會證明共匪是對的.
64都係咁, 真係有水到, 宜昌以下大不了咪含撚, 共匪千秋萬世最緊要嘛.

好似無人講...個工程肛責文年代上嘅, 雜種一下子推得乾乾淨淨仲可以藉機剷除異己, 不知幾爽.

你唔捐正苦都會磅水.

咪由政府捐囉睇下庫房有幾多

大洪水
皇天擊殺

大壩一定得 支持中共

打阿差都過萬喇
支那人果然命賤

4千人係三峽大壩摺被
淨化大壩心靈
大壩感動落淚破堤而出

完全同意
完全動搖唔到共產黨統治地位

李克強又造謠

呢啲鑊氣就搵強仔簽

係守住大壩唔比人影相

唔關物理事～軍事上

講呢ｄ（大紀元來的）
你願唔願意做「寫信師」？

係防人唔係防決堤
邊個影相邊個講即槍斃

Sor，冇諗過係咁邪惡既企圖

等緊睇ccav一眾偽人籌款

著名水利專家、清華大學教授黃萬里生前對三峽大壩將會出現12種災難性後果，前十一項在這些年來已經全部應驗了。包括：一，長江下游干堤崩岸；二，阻礙航運；三，移民問題；四，積淤問題；五，水質惡化；六，發電量不足；七，氣候異常；八，地震頻發；九，血吸蟲病蔓延；十，生態惡化；十一，上游水患嚴重。
最後一項是三峽大壩最終將會被迫炸掉。

大陸入面嘅專家都話唔好起啦，中共：磚家？臭老九？Who fucking care? 中共最鐘意外行人領導內行人都唔係第一次㗎啦佢哋咁聽專家話就冇大饑荒啦

但4600件夠咩
班鏟垃圾都中暑既廢柴

200萬張被、唔係講玩。

最大獲係摧毁城市建築
唔係咁多人死但係好多人受災先頭痕
死咗佢都未收市但係嗰班人未死仲要養住佢哋仲要搵人救

2013年簽

平心論沿海都可以既
你見有大禹治水治撚咗咁多千年
都係搞唔掂, 你就遠離佢啦

朝令夕改, 成個中國都係咁

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

點解保衛爛壩要導彈

唔洗講，支國今年乜都爆，一定爆。